聽日可唔可以上獅子山陪我慶祝生日[已FC]

是咁的，聽日就係我生日(已FC)，咁啱我又最近又失戀

咁多位巴絲可能會話，屌，中秋生日咪同老母過囉，但係我連老母都走埋...

本來見到913話上獅子山，咁都諗住有一大班人同我慶祝，但係我睇左幾日，熱門一個獅子山po都無

聽日可唔可以有一班巴絲同我上獅子山過生日呀？

我唔想中秋註定一人呀

光復香港
時代革命

FC:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

生日快樂

中秋節快樂

多謝你

聽日帶埋爸爸陪你慶生
利申:真絲

Tui

唔記得講細細個老豆老母已經離左婚

山頂見

聽日有緣見
我分左手成年都仲痛緊

有無絲打同我鏈鑊?

聽日見

我上年係中秋前分手，今年又分多次

pish

中秋你注定一人
冇嘢食又冇氣氛

唔好啦...聽晚上獅子山陪下我啦ching

聽晚獅子山見

獅頭見

聽日見！我都失戀！大家一齊過！！

唔介意借個爸爸俾你感受父愛

獅子山見

咁正

加油我都好唔開心，又失戀又失業屋企人又針對我但又無處可去

嘩絲打你仲慘過我，加油撐住呀聽日一齊上獅子山過

聽日帶埋月餅黎幫你慶祝 山上等

多謝你呀師兄

想行但唔行開山 山腳見

我陪你 會帶埋蛋糕同爉祝 你一定要認啊

玩到咁大

生日快樂
中秋佳節快樂

十二時正

生日快樂！！！

可5可以比條女我拖下

有預感聽日多人到凌晨兩三點都仲有人排緊隊落山